---
title: 86 - Serviços Inetd na pratica
created: '2021-04-17T14:20:00.681Z'
modified: '2021-04-17T14:23:02.788Z'
---

# 86 - Serviços Inetd na pratica

nginx e apache são daemons, iniciados pelo systemctl 

systemctl list-units | grep -i services --> lista apenas os serviços configurados

apt-get install telnetd --> não utilizem em produção
apt-get install telnet 


